(先知post) 今次武漢肺炎最後玩完唔會係中國

而係歐盟解體
啲人自由地週圍走又冇得封關
根本防唔到疫
意大利今日已經升到百幾人

英國表示：好彩脫左歐

我識好多西方人都冇咩防疫意識, 覺得各國政府小題大做, 認為這只是一個稍微強一點點的flu.(引用了一堆"數據"和報導)
中共的大外宣, 藍金黃, fake news fake左好多人